有冇巴打用AirPods 聽JOOX得右邊有聲？

iOS 10.2
iPhone 6

係咪未帶左邊？

iPhone 7 用AirPods兩邊都有聲

當然二隻帶哂
聽電話同打機就二邊有聲
一轉joox就得右邊有聲

轉apple music 啦

係開joox先係得右
其他野二邊都有聲

大陸apps

你試下del左Joox再安

試左
都係唔得😭

轉apple music就冇事

因為另外個邊中共聽緊

發現大陸狗一隻

Joox正垃圾

支那apps